# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-22 00:57+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-18 13:01+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

# type: string
#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "Username not valid. Only lowercase characters, digits, dots and minus are valid. Usernames also have to start with a letter."
msgstr ""

# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
# 94%
#: lang/en:2 lang/en:3
#, no-wrap
msgid "Password not valid"
msgstr "密碼無效"

# type: string
#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "E-mail address not valid"
msgstr "電子郵件地址無效"

# type: string
#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Could not set e-mail address"
msgstr "無法設定電子郵件地址"

# type: string
#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "Could not change e-mail address"
msgstr "無法改變電子郵件地址"

# type: string
#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "Invalid e-mail address"
msgstr "無效電子郵件地址"

# type: string
# 96%
#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "No e-mail address specified"
msgstr "未指定電子郵件地址"

# type: string
#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "Groups not valid"
msgstr "群組無效"

# type: string
#: lang/en:10
#, no-wrap
msgid "Passwords are not equal"
msgstr "密碼不一致"

# type: string
#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "No user selected."
msgstr "未選定用戶"

# type: string
#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "Wrong filetype selected."
msgstr "選擇之檔案類型錯誤"

# type: string
#: lang/en:13
#, no-wrap
msgid "Could not change the login."
msgstr "無法改變登入"

# type: string
#: lang/en:14
#, no-wrap
msgid "Could not read UIDs of the following users:"
msgstr "無法讀下列用戶之UID："

# type: string
#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "The alias is not valid."
msgstr "此別名無效"

# type: string
#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "If you want to you use aliases for this user, you should activate his mailbox."
msgstr "您若要用此用戶之別名，您應先啟用其郵箱"

# type: string
#: lang/en:17
#, no-wrap
msgid "The selected username is already used by the system."
msgstr "此選定用戶名稱已被系統使用"

# type: string
#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "The quota value has to be a number."
msgstr "配額值須為數字"

# type: string
#: lang/en:19
#, no-wrap
msgid "The quota value has to be positive."
msgstr "配額值須為正數"

# type: string
#: lang/en:20
#, no-wrap
msgid "The domain is not defined as local domain in your mailserver configuration."
msgstr "此網域不是定義為您的郵件伺服器配置內之本地網域"

# type: string
# 97%
#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "You cannot use localhost as domain-part"
msgstr "您不能使用本地主機為網域部分"

# type: string
#: lang/en:22
#, no-wrap
msgid "The username and the local-part are different. You must define an alias to localpart. Otherwise zarafa will not be able to deliver emails properly."
msgstr "用戶名稱與本地部分不同。您須定義別名為本地部分。不然zarafa無法適當交付電子郵件"

# type: string
#: lang/en:23
#, no-wrap
msgid "Username and e-mail local-part are different. To make Zarafa work with the given e-mail address you have to define the following e-mail alias:"
msgstr "用戶名稱與電子郵件本地部分不同。要讓zarafa用所給的電子郵件地址作業，您須定義下列電子郵件別名："

# type: string
#: lang/en:24
#, no-wrap
msgid "This user could not be added/edited."
msgstr "無法增加/編輯此用戶"

# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
# 96%
#: lang/en:25
#, no-wrap
msgid "This action is only supported with local authentification."
msgstr "此動作僅有本地身分驗證支援"

# type: string
#: lang/en:26
#, no-wrap
msgid "User was created but Zarafa store was not created. This means normally that your license does not allow any more users."
msgstr "用戶已經建立但Zarafa儲存未建立。這通常表示您的授權不容許更多用戶。"

# type: string
#: lang/en:27
#, no-wrap
msgid "This user is used for delivery in public folders. You have to select another user for this, then you can delete this one."
msgstr "此用戶係用於公共文件夾內。您須為其選擇另一用戶，然後您可刪除這個"

# type: string
#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "Internal call to zarafa-admin --force-resync failed, error code:"
msgstr "Internal call to zarafa-admin --force-resync failed, error code:"

# type: string
#: lang/en:29
#, no-wrap
msgid "Unable to access this user's vacation information. Make sure the user has a valid Zarafa store."
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:31
#, no-wrap
msgid "Usermanagment"
msgstr "用戶管理"

# type: string
#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "Add user"
msgstr "增加用戶"

# type: string
#: lang/en:33 lang/en:52
#, no-wrap
msgid "Printer operator"
msgstr "印表機操作員"

# type: string
#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "Printer Administrator"
msgstr "印表機管理員"

# type: string
#: lang/en:35
#, no-wrap
msgid "Modified users"
msgstr "修改之用戶"

# type: string
#: lang/en:36
#, no-wrap
msgid "Modify user"
msgstr "修改用戶"

# type: string
# 89%
#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "Do You really want to delete the selected users?"
msgstr "您真的要刪除選定之用戶嗎?"

# type: string
#: lang/en:38
#, no-wrap
msgid "Remove user"
msgstr "移除用戶"

# type: string
#: lang/en:39
#, no-wrap
msgid "E-mail address"
msgstr "電子郵件地址"

# type: string
#: lang/en:40
#, no-wrap
msgid "Name"
msgstr "名稱"

# type: string
#: lang/en:41
#, no-wrap
msgid "Groups"
msgstr "群組"

# type: string
#: lang/en:42
#, no-wrap
msgid "Enable e-mail account"
msgstr "啟用電子郵件帳戶"

# type: string
#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "No matter"
msgstr "無論"

# type: string
#: lang/en:44
#, no-wrap
msgid "No printer operator"
msgstr "無印表機操作員"

# type: string
#: lang/en:45
#, no-wrap
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

# type: string
#: lang/en:46
#, no-wrap
msgid "Password"
msgstr "密碼"

# type: string
#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "Repeat password"
msgstr "重覆密碼"

# type: string
#: lang/en:48 lang/en:73
#, no-wrap
msgid "User Management"
msgstr "用戶管理"

# type: string
#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "Filetype for fax delivery"
msgstr "交付傳真之檔案類型"

# type: string
#: lang/en:50
#, no-wrap
msgid "E-mail alias"
msgstr "電子郵件別名"

# type: string
# 87%
#: lang/en:51
#, no-wrap
msgid "Authentication"
msgstr "身分驗證 "

# type: string
#: lang/en:53
#, no-wrap
msgid "User"
msgstr "用戶"

# type: string
#: lang/en:54
#, no-wrap
msgid "Mailbox quota"
msgstr "郵箱配額"

# type: string
# 75%
#: lang/en:55
#, no-wrap
msgid "Zarafa administrator"
msgstr "Zarafa管理員"

# type: string
#: lang/en:56
#, no-wrap
msgid "Zarafa shared store user"
msgstr "Zarafa共享儲存用戶"

# type: string
#: lang/en:57
#, no-wrap
msgid "irreversible after activation"
msgstr "啟用後不可逆"

# type: string
#: lang/en:58
#, no-wrap
msgid "Given name"
msgstr "給定名稱"

# type: string
#: lang/en:59
#, no-wrap
msgid "Surname"
msgstr "姓"

# type: string
#: lang/en:60
#, no-wrap
msgid "Zarafa store"
msgstr "Zarafa儲存"

# type: string
#: lang/en:61
#, no-wrap
msgid "no Zarafa license"
msgstr "無Zarafa授權"

# type: string
#: lang/en:62
#, no-wrap
msgid "Convert into a zarafa resource"
msgstr "轉換成Zarafa資源"

# type: string
#: lang/en:63
#, no-wrap
msgid "Should the following users really be converted into zarafa resources?"
msgstr "下面之用戶真要轉換成Zarafa資源嗎?  "

# type: string
#: lang/en:64
#, no-wrap
msgid "User created with following warnings"
msgstr "以下面的警告建立之用戶"

# type: string
#: lang/en:65
#, no-wrap
msgid "Business Phone"
msgstr "商務電話"

# type: string
#: lang/en:66
#, no-wrap
msgid "Location"
msgstr "地點"

# type: string
#: lang/en:67
#, no-wrap
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

# type: string
#: lang/en:68
#, no-wrap
msgid "Department"
msgstr "部門"

# type: string
#: lang/en:69
#, no-wrap
msgid "Allow send as this user for"
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:70
#, no-wrap
msgid "the following users"
msgstr ""

# type: string
#: lang/en:71
#, no-wrap
msgid "the following groups"
msgstr ""

# type: string
# 87%
#: lang/en:72
#, no-wrap
msgid "Features"
msgstr "功能"

# type: string
#: lang/en:74
#, no-wrap
msgid "Add"
msgstr "增加"

# type: string
#: lang/en:75
#, no-wrap
msgid "Remove"
msgstr "移除"

# type: string
#: lang/en:76
#, no-wrap
msgid "Set default"
msgstr "設定預設"

# type: string
#: lang/en:77
#, no-wrap
msgid "Modify"
msgstr "修改"

# type: string
#: lang/en:78
#, no-wrap
msgid "User currently in the office"
msgstr "用戶目前在辦公室"

# type: string
#: lang/en:79
#, no-wrap
msgid "User currently out of the office"
msgstr "用戶目前離開辦公室"

# type: string
#: lang/en:80
#, no-wrap
msgid "Edit out of office"
msgstr "編輯離開辦公室"

# type: string
#: lang/en:81
#, no-wrap
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

# type: string
#: lang/en:82
#, no-wrap
msgid "Message"
msgstr "郵件"

# type: string
#: lang/en:83
#, no-wrap
msgid "Hide from addressbook"
msgstr "自全域通訊錄隱藏"

# type: string
#: lang/en:84
#, no-wrap
msgid "Store size"
msgstr "儲存大小"

# type: string
# 90%
#: lang/en:85
#, no-wrap
msgid "Store type"
msgstr "儲存類型"

# type: string
#: lang/en:86
#, no-wrap
msgid "Administrator"
msgstr "管理者"

# type: string
# 75%
#: lang/en:87
#, no-wrap
msgid "Active"
msgstr "啟用"

# type: string
#: lang/en:88
#, no-wrap
msgid "Shared"
msgstr "分享"

# type: string
# 75%
#: lang/en:89
#, no-wrap
msgid "None"
msgstr "None"

# type: string
#: lang/en:90
#, no-wrap
msgid "Force offline profile resynchronization"
msgstr "強制離線設定檔再同步"

# type: string
#: lang/en:91
#, no-wrap
msgid "This forces the client (in cached mode) to re-download all data from the server. Certain client-side problems might be fixed by this process, but depending on the mailbox size this may consume lots of time and bandwidth, so please verify if you really want this, especially in low-bandwidth setups.<br/><br/>Force resynchronization for the following user?"
msgstr "此強制設定(Cache mode)會重新從伺服器上下載所有資料。某些使用者問題可以被解決，但是此設定會耗損網路頻寬和時間，您需要特別注意網路頻寬問題。<br/><br/>強制以下使用者重新同步嗎？"

# type: string
#: lang/en:92
#, no-wrap
msgid "Configure disclaimer"
msgstr "設定郵件宣告"

# type: string
#: lang/en:93
#, no-wrap
msgid "On"
msgstr "在"

# type: string
#: lang/en:94
#, no-wrap
msgid "Off"
msgstr "關"

# type: string
#: lang/en:95
#, no-wrap
msgid "Default (on)"
msgstr "預設(開啟)"

# type: string
#: lang/en:96
#, no-wrap
msgid "Default (off)"
msgstr "預設(關閉)"

# type: string
#: help/en:1
#, no-wrap
msgid "When a user is administrator, the user will be allowed to open all Zarafa stores of any user."
msgstr "當用戶是管理員時，用戶被容許打開任何用戶之Zarafa儲存"

# type: string
#: help/en:2
#, no-wrap
msgid "The user will not be able to login and he will not be added to the active users of your license. Other users can open this users store as a delegate."
msgstr "此用戶不能登入而將不被加到您的許可啟用的用戶。其他用戶可作為代表人打開此用戶之儲存"

# type: string
#: help/en:3
#, no-wrap
msgid "Enter the amount of disk space this user may take up. The user will be warned if he draws near that limit. After the limit is reached, the user will not be able to send and receive mails."
msgstr "輸入此用戶可能佔用之磁碟空間。如果此用戶提取量靠近限制，就會收到警告。達到限制後，此用戶就不能收發郵件"

# type: string
#: help/en:4
#, no-wrap
msgid "When enabled it hides this user from the global addressbook."
msgstr "在啟用時，將自全域通訊錄隱藏此用戶"
